好想裸辭(未過probation)

返緊份工做左大半個月
但係唔知做咩得罪左個senior咁
好多野唔教就隊晒過黎做
之前無野做佢又未安排到野做，咪碌下手機
唔知係咪咁令佢唔妥 (佢自己由朝做到晚都好忙)

但係咁落去真係好辛苦
一係佢搵唔到野俾我做
一係就佢俾D野唔教就要我做

如果今日收工就遞信即走 會唔會唔係幾好

即走，唔好諗

其實公司福利好似唔錯
係上網行white list
唔係點用到手機
同埋同個senior夾唔到